LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #14 香港，我番黎喇

LiSA
本名 織部里沙
誕生日 6月24日
日本岐阜縣出身的女歌手，高中時期開始組成樂隊「CHUCKY」 。
CHUCKY於2008年解散。後來與Parking Out的成員合併組成樂隊「Love is Same All」，其藝名從該樂隊的隊名縮寫而來。
2010年為動畫Angel Beats劇中樂隊「Girls Dead Monster」的第二主音ユイ幕後代唱。
2011年4月首次以個人名義推出Mini album 正式出道 。

「LiVE is Smile Always～ASiA TOUR 2018～[core]」

2018年10月6日(土) 千葉県文化会館(開場16:45/開演17:30)
2018年10月8日(月・祝) コラニー文化ホール(山梨)(開場16:45/開演17:30)
2018年10月14日(日) 福岡サンパレス(開場16:45/開演17:30)
2018年10月20日(土) 倉敷市民会館(岡山)(開場16:45/開演17:30)
2018年10月24日(水) 名古屋センチュリーホール(開場17:45/開演18:30)
2018年10月26日(金) オリックス劇場(大阪)(開場17:45/開演18:30)
2018年11月2日(金) TOKYO DOME CITY HALL(東京)(開場17:45/開演18:30)
2018年11月3日(土・祝) TOKYO DOME CITY HALL(東京)(開場16:45/開演17:30)
2018年11月9日(金) わくわくホリデーホール(札幌市民ホール)(北海道)(開場17:45/開演18:30)
2018年11月18日(日) 金沢歌劇座(石川)(開場16:45/開演17:30)
2018年11月25日(日) 福井フェニックス・プラザ(開場16:45/開演17:30)
2018年11月30日(金) 鳴門市民文化会館(徳島)(開場17:45/開演18:30)
2018年12月9日(日) 仙台サンプラザホール(宮城)(開場16:45/開演17:30)

【チケット料金】
'指定席 6,480円(消費税込)
(TOKYO DOME CITY HALLは別途ドリンク代がかかります)

「LiVE is Smile Always～ASiA TOUR 2018～[eN]」

■日本国内公演■
2018年6月14日(木) 日本武道館(開場17:30/開演18:30)
2018年6月15日(金) 日本武道館(開場17:30/開演18:30)
2018年6月30日(土) 大阪城ホール(開場16:00/開演17:00)
2018年7月1日(日) 大阪城ホール(開場16:00/開演17:00)

■海外公演■
2018年7月21日(土)シンガポールZepp@BIGBOX Singapore
[size=4]2018年8月11日(土)香港＠MacPherson Stadium[/size=6]
2018年8月18日(土)台北(台湾)＠新荘体育館
2018年8月24日(金)広州＠中山記念堂
2018年8月26日(日)上海＠上海静安スポーツセンター体育館

[舊POST]
LiSA歌迷俱樂部 #1

LiSA(織部里沙)粉絲俱樂部 #2

LiSA(織部里沙)樂迷俱樂部 #3

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #4 Catch the Moment.

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #5 New Single《ASH》29/11發售

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #6 Asia Tour 2018開催決定

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #7 刺激！風險！無情！

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #8 等待八月來臨

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #9 我愛阿姐

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #10 中女的祈禱

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #11 再唔爆場阿姐以後唔黎

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #12 VIP-1唯我獨尊
[url]
LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #13 香港幾時有片
[/url]

我愛老織

更愛年輕肉體

長髮 垃圾

唔好停

咪玩野

戀愛了

我又post

呀姐po得一張相..

張相幾多年前

以為入錯post

冇入錯 平時group仲過份

睇返一年開到#14 但當中一半沒關阿姐事

你肯定有一半關阿姐事？

LM

wa diu

我覺得得到10%關阿姐事

霸氣

又有幾多巴打去咗日本？

我 去睇內田家姐

不孝 睇家姐都唔睇牙姐

厲害 我老織

靜到

可能去哂睇演唱會
得我仲j 緊17既演唱會練打call

就係全部都係香港先無野講
係日本仲唔上黎吹奏阿姐今日幾敬業

無錢飛...

8月唔知多唔多會場物販賣，好想買個電話殼 ,請定假排物販

巴打，做咩咁失落？

想睇水手

上次排到就啱啱好賣曬

炎、援、怨、艶、円、宴、演、縁。

三十一歲係咁架啦

９月にwowow様で放送

渣GA 講左好耐啦

冇留e

渣ga 只係留意其他好女仔

香港唔知多唔多人排

武道館講到依家....

怨係egoistic shooter?

似係 我淨係記得宴係LDP

希望有電話殼

ham sup

係日本好似都炒

不抱希望，就唔會失望

去淘寶整個咪得

大家好 我係支棍

大阪場有咁多靚相

賣弄色情

冇人睇了

等8月等到聖人MODE了

星期五準備抽家姐元旦飛
希望阿姐唔好撞日搞ssa

好心呀姐休息一排
下年DOME制霸啦

好想去巨蛋睇佢

唱埋今年退休

同你一齊開sme trinity

希望阿姐係東京dome 唔好西武dome

西武近我
G持

西武個場d音響仲差過九展

有得睇你睇唔睇

睇完去你度借宿一宵

起身屎眼痛痛地

gay.........

成床朱古力

灌定腸先

.................

那來的屎阿

又gay

今年都無得抖

dome 係指？

下年搞dome,一定飛去支持呀姐

你又知佢會痛？

好撚不安

係香港買jpop 碟都幾貴，行信和地下果幾間都幾貴，平時你地係邊到入貨。

飛果時順便買....

是但上1樓搵間訂都應該平過地下

呀短 夠鐘番屋企食飯喇

1樓d賣kpop碟既都係上hmv禁

AMAZON最平
想要特典就去番日本有特果間ONLINE SHOP寄去轉運番香港

牙短 我放咗西瓜喇
禾錯 返來囉

番黎啦牙短

所以我都係私下搵代購

代購通常都會食一水，都係試下自己訂先

但有得揀特典嘛

搵我

咁快推人落特典深坑

睇ball呀
冇link入唔到

睇咩ball

識玩 一定係全特

冇人用yesasia黎買碟 ?

無amazons直送既年代會
依家點幫襯

我之前仲用緊...

請支持好mk妹 ReoNa新專輯ELZA

織部里沙魂？

ReoNa Heart

日亞買多 平過信和多多聲
上次想買隻演唱會碟原價8000羊佢開我1000多港紙

Sister body

間野之前15算架

總之貴呢 之後自己學日亞買 現在整埋tenso轉運買其他店 (特典

好似今次隻碟，LiSA Best 個特典係咩？
我買得個poster

日森今次冇特

TENSO咁貴

特典搶不到。。只搶到完全生產碟套
有件好很大件嘅T
信和買聽人講完全生產版千五起

有無平嘅推薦 我貪佢連Fan club啲小件都可以用jar

我用開

之前見過1800，前兩日唔見埋

信和黑店世界第一快
同日本同步上架

番兩倍
開左封有人收嗎 我放個千二平比咁多位巴打

係，心諗係日森定都係1300左右
唔知邊個咁傻買左

呀姐ig 啲相好靚

恨嫁老女人

我愛阿姐

嫁畀禾

滾啦

你兩個告解未

牙姐：dd無罪

今次應該係最後一個post喇 啲人少到
大家ready好未 仲有一個月多

有冇巴打知邊度買到二手飛

上百度問下d大陸仔

去到8月大家就會搵翻初心
然後過2日又唔理呀姐

Thanks

各位巴打如果有飛多 放張比小弟

呢個post d活躍DD大部分都係vip/790

阿姐擺係心到尊敬
唔洗成日講出口

上百度貼吧或香港面書fanclub問吧

百度好多大陸仔放

DD霸住d vip可恥

arm 夠愛就夠

你咪又係vip==仲要港1
港1整call book未

大家整梗啦 兩搞掂架啦
差校對 排版美術

辛苦了

下 我好撚專一wo

每日提住港一整design

人唔笑

其他未又係索索 好專一咁推三 差唔多姐

百度好多人放香港飛，可以去搵下，分分鐘平過原價

靜

推

牙織接班人

阿姐無更新

大丈夫算唔算？

去左睇波 姐

football is coming home

幻想同阿姐一齊睇緊

牙織冇ball

咪要一齊睇人地d ball

要推嗎

推！

唔知遲下套sao 會唔會搵呀姐唱呢

一定有

性命擔保

又有新歌聽

又話反牙織

反織同我肯定佢會唱刀劍op冇關係=.=

牙短傲嬌 係鐘意反住聽

阿姐今日又做dd

男人老狗傲嬌好撚噁心

發覺阿姐成日睇完live都訓唔著 送d咩比佢好

Redbull

送翼做乜

定期

定期2

無色透明

轉左will啦

定期3

初心唔夠3句

冇得再聽了

咁快又轉台

初心不過3秒

屌那星 到八月先再吹奏牙織了

仲以為第3首係呀姐

吹奏1分鐘

定期找回初心

牙織都要搓心了

LiSA搓

原價放香港Live B飛 $790/張
有意留TG/line

放飛

應該大把人要喎

買紙巾送飛 fatfat

牙姐呢個級別既歌手人工會有幾多

後半係第二個推嘅名嘅一部分
あやちょ

仲有歌詞版稅

萬零蚊咁囉
志在佢有得唱 我地有得聽 打個和咁

係 呢d show搞手無得賺
志在識下朋友咁

成班抽水怪

100場liveX2000人X5000yen=10億。
出糧1萬X90個月=90萬，兌返日元齊頭1300萬。

荀工黎

790票位真係睇係咩號碼 太後情願座690仲好

冇飛企門口插耳機打call啦

莎莎B!莎莎B

音席ho ball!

會

會唔會唱熱咖啡?

著住黑絲唱熱咖啡

用會然短XX性命擔保 一定唱

想聽現場版doctor
眾籌送副骨架比阿姐

副骨 剩係果場用過 世界級

溶左我咪得==

個場真係好正
大家好 我係副骨

fing你上台

送副有j嘅中醫穴位模型啦

溶左你D血小板點算

又撚

垃圾post 唔好推

ok

放心 到8月都未爆post 過埋11號呢度汁得

正常啦

要1張

正常嘅話一定爆唔到

有冇人係度同我捉象棋
讓你行先

好
我隻帥食你隻帥

咁咪你帥d囉

......

大佬呀 你地唔好咁痴線呀

推post呀=.=

執粒啦無人推

仲要靜雞雞畀晒負評

-2

邊個反我地阿姐

呢到個個都反

全負皮 到底係邊個
一定係牙短

如果係我點會得1個咁少=.=

返來囉返來囉 又要掉西瓜落海招魂

叫d賤種咪撚禁言咁撚傻鳩

挽留😭😭😭

我願不聽阿姐7個鐘換阿短返黎

牙短回家啦
btw,有意夾下心意比阿姐比可以入黎望下

牙短已經一去不復還

入到黎又比人刪message又比人禁言
on99

吾系甘開心牙

幫你打鳩左佢啦

COME LA

逝去揀情如何留得住

後生mk妹

似韓妹多過似㗎妹

驗眼啦撚樣

撐你

g持牙短

sor眼殘

等緊阿姐出場

有排wo

為左證明對阿姐的愛 挨眼訓睇

開始想訓 等聽日d片算..

森山直太朗
ユニコーン
LiSA

就到啦

仲有排

我都等緊呀姐出場

出場起B站刷莎莎B

雞
由頭叫到尾

然後唱蝗語

笑一笑

呀姐出未呀
好似都唔跟個list出場

出喇

b 站個直播未咁快
仲係STU48

我都係睇b站

藍原延珠

LiSA 生

talk完賣緊廣告

speed

開始

好短，完全唔夠喉
仲要唔係唱自己歌

仲有round2

等第二次 唔知又要等幾耐

再等兩個鐘仲會有一段

兄弟交俾你地了
聽日先番睇
好撚眼訓

阿姐好高

咁快又出

-5

有片未

b站有啦

但渣畫汁

又多個LiSA

張gif好好笑

cd 機黎

牙祈牙娜

牙短

你條女

牙禮

仲放緊

係呀,放得一張咋
我又無時間去睇
睇個日咁岩唔係香港

幫推

push

Push

推 btw去書面試下吧 呢度個人有飛仲要前排

呢度冇人中2睇牙織

利申牙禮粉

fb 群組放會唔會好啲

singapore

新加坡條list同香港一樣
台灣唔同 要唱廿幾首

有無啲面書谷可以介紹返

出左？邊到睇？

9up ing

呀短唔好嚇我啦

LiSA hk fans page

SASAB

SB

Ar short is SB

係咪有人放790 飛

有人收

屌喇星又比牙姐天罰

今次有冇咁爆 幾次都唔中

tg: Lt1865

3日全炒無人中

講到六合彩咁

咁靜,巨巨去晒新加坡?

得Terrygod去左

呢度完埋香港場應該無人推

呀姐開live

next stop is Hong Kong

\( ¨̮ )/

誠收LISA 2018 HK LIVE 任何一位置
有意請TG

中女戰士

有peace beat beast
如果有will無色透明/無色透明就好

阿姐ig有泳衣相
年輕白滑肉體

幾廿歲人就收返埋啦=.=

老人色情

chi-na town

收呀姐任何價位飛 毒撚自己睇
Tg:gakki912

健康性感 無色情感

有骨感 瘦到得返骨

瘦到無色透明

呢個比喻夠賤

咁唔健康 要睇doctor了
接龍吧

賣左未 想收

依家先求飛會唔會太遲

上百度求
或者睇下有無ching比人放飛機

會 雖然香港人中意年輕肉體 但阿姐3年無黎搞到成班人餓鬼未款
留錢飛日本睇啦(睇南醬

上貼吧或者FB谷睇下有冇人放啦

opop

God

本Call book好靚

感謝整CALLBOOK大大

本callbook 可以J 到8 月

太難學，不了

print出嚟包住佢嚟

睇

黃婆賣瓜...

用咩包

膠

Print出黎做咩 去cp拎好過啦

去硬 身為sasa仔 支持sasa少不了

精液過膠

鳩fing算

c朗.gif

今晚富士台有阿姐

毒撚真為好變態

毒撚真係好變態

唔洗咁激動覆兩次

打錯字

@港一

SASA!! SASA!!

記得去拎callbk呀

郵寄得唔得
本人唔出街的

順豐到付

睇黎到11號都不會爆post

推一個

今朝阿姐tweet咁多嘢呢度仲係咁靜

番工

講化妝...

達囝賣牙織單未

再打錯字我埋你單

今日係動漫節隔黎個場拎左呢本野
檔主過聽日後日都有得拎

好靚 邊檔黎

聽日去

屌本callbook好撚柒鳩閪靚
今日著住家姐tee去拎

？

踩場？

嫁咗個女 要揾其他女

聽日去 穿著件fripSide服大嗌莎莎B莎莎B

要即場打call,先攞得callbook

9fing可以嗎

有人trysail tee囉

d人係咁賤格

著牙井 t去攞

又沉

冇人聽了

就快開show 都無人推po

Molamola

過氣 老女人

無人睇阿姐了

邊個仲未拎CALLBOOK

我

我都未

me 3

me4

想知唔去有冇得拎

我地會派專員同你係東京場現地交收

你8月12去RIJ搵我咪得

11月見

帶大家去你同達仔屋企參觀

呢度個個都係飛行系
幾時帶埋我

有冇諗過我=達仔..

冇

我11月都嚟東京啦 你到時未拎到我拎畀你

#又

佢一去不返呀

講到佢搵到長工咁

海底報到區

我地面系 唔好屈 好少飛

好緊張，下星期六就到了
請定假，準備接機

咁即係請邊日？
利申：平日要返工

0810

請左10,11號

同阿頭講左10號會突然拎ot鐘出去

話請就請

佢地全部都係老細

呢排無咁忙

成班fgo歐狗！迫害非洲人

ching回錯post?

左右都qq

牙姐po 都係一堆玩飛鳩 我都以為自己入錯

垃圾post 唔好再回

啱

撐fgo=撐索尼=撐阿姐

收一張lisa飛，tg:gakki912

倒數7日

你地係咪問不凡班機時間？

不凡心諗飛都賣哂理鬼你地班毒L
幾時有販物睇呀

不凡只求打個和

呀姐已經忘記香港了

阿姐心諗明明日本去台灣近過香港
香港
台灣

有冇人放11號飛?
tg:int130

[img]

tee同毛巾還可以，其他麻麻地
條手扣玩sm咁

有無人知邊度有king blade賣

原來個po咁多人 平時唔係好覺

咁遲...
一係去ANIMATE買支LUMICA

B區係咪跟排隊次序企

仲未爆post 唔黎了

b 區朋友
好似唔係，入到去做衝鋒21

大雷暴

21個到最後得返小貓幾隻

又行雷又落雨，不了

行雷落雨仲入機場?
留返喺屋企算

其實都唔知班機幾點到
企足幾個鐘等？

訓開機場.......sor

最大機會都係中午到

如果牙姐係我飛緊機場巴士過去個陣黎就真係sad 9

我諗阿姐登機前都會推特放下相嘅 見到咪估到邊班機
再唔係搵人問不凡

東京場Day2有冇飛淨

中島由貴我老婆!!

記住買莎木玩!!

櫻川めぐ呢

ching弱智?

又要點sticker

有冇人有多支kb

比女用?屌你老母

我得藍色...

入定一打KB三年後賣先

牙短係咪有多支

fat fat

得一支=.=

3年後生仔不來了

想問下巴打們有無多張飛放出黎 咩位都得

我到時用家姐個支棍

著埋真扎tee？

幫fd收張live 飛
tg: @Ohnishi

又負評

抵

屌 拎星星棒囉

仲有兩日

仲有兩日推爆po佢光榮結業ok?

決定今日開始淨聽老織啲歌

收一張飛
Tg:@gakki912

見到咁多人求飛好心痛

不凡如果見到求下你加場啦

第一次睇牙姐 有咩要注意

大嗌藍井世界第一

大嗌藍藍露

推上熱門

見到咁多人收飛真係慘

可能啲人諗住依加可以平收

聽日接機！

早知買定啲390炒到490賺返啲goods錢

790飛 1100放
快啲執

得一張天價都不放

想放

放VIP頭排 $800,000 需自己身份証改名

黃牛‼️

聽日大家加油

唔去？

岩岩發現原來個post 有11個負評

而家先發覺

要返工

星期六見

接唔到機

你又岩=.=?

？？

牙織囉=.=

想問下架機降落之後呀姐幾耐先會出到接機大堂
聽日想仆過黎但驚趕唔切

估計點半

up

我仲以為架機點半先到 咁真係可能趕唔切

有無人接完有相睇
要返工去唔到

第一次睇好緊張
想問下係咪要自己買棒打call

而家先買要去ANIMATE買貴棒

岩岩先醒起
琴晚已經訓唔著

雖然話冇棒都可以FING手冇乜所謂, 但有支棒係會安心D既

animate果枝係咩棒，其實都唔係貴好多姐？
我6月去日本特登係驚安買左枝，枝枝都3千yen起跳

想收飛，任何價位

ANIMATE果支係LUMIACE2黎, 舊版都要賣成$320, 不過冇棒未當蝕百零蚊俾佢囉
新參岩岩睇果陣見到周圍都FING棒自己FING埋一份都幾好玩既

百幾蚊豪比佢啦，我覺得阿姐幾年先黎香港1次，使多少少又算得係乜
有棍係開心D，一齊轉下色鳩fing下

係

記得聽日早D去麥花臣拎CALLBOOK

買goods果陣派定係入場前派？

FANS自發整既 應該會係會場地下附近或者公園果邊派

我都係第一次睇演唱會，好緊張
原來應援捧要另外去Animate買,一路都以為會場有得賣

我都係 好驚會比格離d人笑我唔識call

門口應該會有人賣啲淘寶貨

我都好驚

用藍色支持水瀨祈!!

通常動漫類演唱會都會用可轉多色既Penlight黎應援
牌子主要有兩隻

King Blade

LUMICA

有時某d演唱會會推出限定Penlight (印有演唱會名 / 唔同造型)
而LiSA既Penlight通常係星型(試過有棒型/發光手帶) 如圖

然而今次冇帶黎香港賣

如果早一兩個星期問仲可以係AMAZON訂得切, 但如果而家要既話真係要幫襯香港D網店 / ANIMATE了

成班扮唔識call

我都唔識CALL 企第一排冇得跟前面CALL點算

dllm

忍日有callbook拎！

想買番件場T
但又唔想咁早到MK

發現接機男女9:1

負評啦 我排第一都唔識call添啊
好彩有callbook咋 整callbook d人一定好靚仔

Callbook萬歲

個場有無欄杆？如果排到第一排我想做廢老挨欄杆算

點會無 無嘅愈推愈前

有

想問下各位Ching 香港邊到有打call棒買?
岩岩先知live 現場無得買
想聽日即刻沖去買一枝
求各位Ching指點一下

爬文 兩三頁前

ANIMATE???
google左一下
係咪即係
旺角彌敦道750號 個間"動漫世界"?

係 銅鑼灣sogo嗰間都好似有
等其他人指導吓

好唔該Ching

callbook作者終於都出人頭地喇

lm

港仔威了一次了

快啲張大合照張開紙p返個名上去

B區朋友諗住幾點去到

callbook已上神枱

大唔大機會同新加坡條list一樣

實會 之後改1-2首

好想有いつかの手紙

希望有一番の宝物

7:15左右去到會唔會太早

希望有熱咖啡

香港場限定

回左3次,sor,自膠

之前一個個都話人老
依家個個狗衝
好彩我一直都咁愛阿織

黃大仙，新蒲崗？

唔知有無入廟拜神求籤？

我都好想有 14年嗰次真係好正
不過出現嘅機率應該係0.1%

聽日大家睇得開心d

聽日會唔會唱華麗轉身

邊度post

經過那些年 跟你重回那天暑假

平時幾多人睇我哋鳩up

牙織都有睇

ig

幾應景，唔錯

腰痛頸痛
聽日唔撚洗睇啦

想問下仲有無飛賣？

台灣果面仲有

影到電車軌喎

眼殘

tg:supersaiyan5

訓唔著 現身算
仲索緊自己隻食指

點解要索？

三號波黑雨會唔會取消

不會
無事喇無事喇細雨左
頭先比個雷嚇醒左

阿織摸過

排緊隊

斬左佢落黎 放入箱啦

過真animate望下

問人借啦

門口可能會有人賣淘寶貨

上次有星星lisa棒同超長棍賣

會唔會太早

急問 邊到有演唱會夜光棒買

阿姐食緊早餐,你地喺度排隊
阿姐食緊午餐,你地都係喺度排隊

出緊去，現場有幾多人

300人到
條隊排到山東街

希望排到我仲有
未睇過live無經驗要幾點排

點解個個都唔爬文問問題？

點解個個人張圖入面個男人都一樣

sorry

唔洗道歉咁誇

去Animate搵棍啦

去Animate買棍啊 一係現場含阿伯啲貴棍

我頭先無問
我想問下邊度有棍 男人果啲

出租KB 只限女生
要有一雙巧手

ok pmed

女人但有棍 OK?

岩岩過左Animate買棒 得番幾支粗同幾支幼

想問下各位巴絲 VIP 邊到囉票

粗$32x
幼$14x

有無邊d歌要特別轉色??

Fate同刀劍轉藍色
但全場都粉紅亦得

好似另外有條隊

唔該晒

向山東街果邊vip飛
向奶路臣街就goods

另外就係見最前轉乜就轉乜
或者現在拎callbook望望 寫晒咩色

派callbook巴打

有一支好廢既螢光棒送出 有冇無棍人士要

thank you 巴打

仲未拎490飛
唔知到時洗唔洗排隊

呢啲係咪用一首歌果種

攞飛唔洗排

點解唔去d自動取票機拎 新世紀有部

第一次睇 有咩要注意

呢支唔光 但著到成場

🏠🐯

tiger

有幾多人排緊場販？啱啱放工依家火炭過黎唔知仲有冇

龍尾係金雞對面

D goods 賣成點？

唔知，但條隊冇移動過

要分批入, 而家先第2批入, 係樓梯等緊

拎飛就咁行上去 定係要跟埋一齊排?

跟埋排

一齊排

要簽banner請去球場看台

現場得幾條友賣野，仲要有d大陸仔大中細碼都未識分，唔怪得咁慢

啱啱去到排，唔知排到幾時

仲諗住係公司鼠落去買件Tee同毛巾添

仲有冇T-SHIRT賣

龍尾而家到邊???

攞飛都要排？

順利買完野 等開show

我由金雞對面排到7仔對面排咗成個鍾
排理右

痴線，拎飛都要咁樣排？
出黎飲完咖啡先排

排隊買tee

有無好心人賣票比

俾佢地

求左好撚耐，有d同情佢地

唔係呢度既巴打黎掛

想問吓排緊隊嘅爸打，仲係咪長龍

巴打排到邊？

金雞對面

早知開嗰日買多d
今日即場原價

睇嚟買Tee無望，唔該哂

不排了
著band tee去

有人幫我買左
佢又係一早去排

不過佢張飛係我幫買

啱啱好似有條友求到飛

Yes 得返一條友舉紙

聽講tee賣晒 得返少量毛巾同起格嘅photobook

我而家先去
拎飛係咪入口拎

排咗兩個鐘就到我先話賣晒件tee

屌，我都係

人地12點就排緊,你咁遲去點同人爭

希望呢d event /live 唔好比人入侵

毛巾都無啦
利申：純拎飛

最後買左毛巾/sticker/photobook
繼上次egoist live後又買唔到場T

想要

想問下比唔比帶水入場

順利買到goods但係都係買唔到棒

最多500ml好似係

Yes

仲有咩買？

食緊飯
有冇話最遲幾點入

買坐位洗唔洗排隊？

唔洗

就快開波

LiSA

我都係 正

每年至少都要聽一次LiVE 今年都好正
美中不足係我後面條友首首同LiSA一齊唱 都唔知邊個開con

聽到喊
好正啊第一次睇lisa live

聽到Live版既一番の宝物
無憾了

我前面條撚屌係撚咁望右邊唔知望乜撚
全場個身除咗伸懶腰就冇郁過
到底佢係度做乜

左邊耳仔痺咗

我隔離都有個地藏

我覺得最撚高潮係セーラムーン
正撚到

講真成個live我識既歌都唔過五首
都唔撚係拍手都唔撚曉下嘛

Rock mode又係正撚到仆街

見到有人帶一家大細嚟睇 啲小朋友仲要好high咁一齊fing手

b區表示左後好勁班人

左前坐位？一個女人帶兩個細女

我又係b區
前面欄第3行

我響尾幾行 唔夠高睇不過氣氛搭夠

Lia一家黎

show都完埋仲係-1

笑左 Lia都唔識

企定定都要比你屌

因為地藏禁止

中途右邊有人比人帶走左，有無人知佢衰乜？

有時坐位唔太好意思企
怕頂到格黎視線

sorry 我唔識

我比錢買飛點睇關你撚事咩

迫佢一齊企

估唔到佢一家人過黎睇, 可能係因為有唱Angel Beats既歌既關係

係得D岩岩開始睇live既人先會留意人地係咪地藏
講真唔影響到你咪得 好過有厄介企隔離啦

琴日佢Twitter 講左

第一次睇, 頭先ENCORE時企位左後有條友偷影即刻俾後面D人屌
: 影咩呀四眼仔, 認撚得你架!!!
之後完場時有兩條友企喺度舉起雙手拍手, 以為準備揾返個四眼仔出黎
btw, 觀眾比想像中好勁多, 好多人會準備棒, 又識唱會回應, 好彩係附近冇人係咪都跟住唱晒
聽住全場一齊好齊咁叫真係好毛管棟
美中不足係後面條友成場係咁噴氣去我後頸, 好難頂

hehe

竟然有講到?

片出黎D聲真係點都唔夠現場聽咁震撼

個台喺右邊咪望右邊囉

今日唱得好好 阿姐

rock mode

真心live都唱得好高質

shirushi走音

終於識講多謝

其實同之前新加坡比有邊啲歌唔同咗？

一番の宝物拍手

xie xie xiang gang#touch#do g

ho哂俐

前面如果加「大家」應該地道順耳好多

我覺得幾好笑

話說⋯⋯

ctm真係無唱蝗語版

企我前面條友無光棍,成場剩係係度fing頭

high咗野？

多謝

我食緊野仲未望過張卡添

500蚊飛超抵玩
又有得坐又唔洗同人迫 係正中間仲可以聽到咁多首歌抵到爆

推爆呢個唔開

係，企位後多幾行隨時睇唔到

fing頭唔覺有咩問題
睇開外國band live個個都係fing架啦
metal野仲會撞撚到仆哂街tim

偷影？

遲嚟嗰d就算啦

我根本睇唔到LiSA 前面又一堆高佬

B區表示全程都望到阿姐

我fing到頭都甩喎

去睇有呀姐既rock fes都可以瘋狂撞擊

呢首唱得正過上次 香港live好多 濕哂.......................................隻眼

當時係未開場已後悔, 不過好彩, 有呀姐搭救

跳到腳到瘸

大媽扇苦主

睇既LIVE 唔多
我覺得今次lisa live 真係正爆
LISA 真係好有誠意
香港呢D細市場 都可以唱得咁落力
聽完真心好感動
不往我呢D毒拎企左成日企到腳就跛
希望LISA 下次再黎香港

見到人地爆uo 自己之前玩剩1枝 第1首Rising Hope 已經爆咗 搞到玩得唔夠盡......
所以有冇人知香港邊度有得入uo?

between,最後入mix好開心

たりら！たりら！

成個編排根本係 大場
差在無 dancer

諗返起清場果陣見到有幾個痴線佬圍住係度碌地做pose,俾保安趕

嘩屌咁多人討論
平時又唔見=.=

不過就係好在個場細 氣氛中啲 感覺唔會好空

溫提：LiSA個名大細階有standard

前面係地藏無得撞上去呀

場細離個台愈近
萬幾人場坐後啲真係睇電視only

玩電UO啦

見到坐左邊條友走緊果陣係位度掟左支UO落去,保安即刻行埋去

個post多左人
睇過一次LiSA Live 都會做左飛行系 一齊飛

條友打蛇仔甩手俾全場噓

full band

爆左10幾支,rising hope,ctm同cf爆得好撚爽

走時對腳屈曲唔到

FLY!

下次 live 係咪要熱下身先

討論埋今日就冇

點解牙姐只係走去右邊 唔去左邊

聽前奏以為psychelic drive
點知出到黎係say my name

有冇多啲資料 見人地枝棍明明係用電但係光到好似uo咁 其實係咩型號

我企慣無問題，副作用就係跳唔起

one five one five gorogoro one five

因為我喺右邊，要就我睇

呢個編排真係無得嘆
我見好多歌手黎香港都無帶樂隊
所以話LiSA真係誠意十足 肯真心為FANS付出
真係聽到又燃又感動

屌打我碌omega 2

跳幾跳已經腳底冤痛

SORRY Ching
一直無留意
我下次會正名番用LiSA

不過九流嘅裝修同埋d低級音響

一開始D人跟唔到嗰下好好笑

呢3首我都有爆
Rock mode一野爆兩支
到catch the moment啱啱好用晒10支

Oh my god....

sor9ry
之後跟返哂都好好

嗰下呀姐個反應好可愛

麥花臣算係咁
九展先垃圾

同你講 過去睇仲high

要特登慢節奏去教全場一次

全通巨頭開始引人做飛行系

有得去好去

我都想過去睇
有時間有機會實去

是咪要練左 call 先

最前排係右邊high過左邊

日本live house high到傻

好多新手（我）

就算你日本睇都係會有慢版教一次

完全唔識
但牙姐啲互動好掂

有無今晚嘅歌單

rock mode正到

其實呀姐第1次一定會用正常速玩下你班友 然後笑你班人跳得屎

上面有

唔該巴打 眼大睇過龍

今次氣氛好好，一齊唱好感動呀
自已矮所以買看台，估唔到企右邊台都睇得咁清楚 仲要阿姐係咁望過黎又俾反應嗚呀
BTW阿姐有走音啊

原來

袋住把大媽扇袋足一場都無唱

上咗台都好近

第一次見牙姐
就俾佢讚
訓唔著

唱harry potter 阿姐向右邊玩M腿果時，睇到阿姐個樣好色情 ，睇得好清

有冇人有call book e-version?

意淫阿姐可恥
你j返汪明荃啦

不用分得那麼細，大家都是阿姐

ROCK MODE
DOCTOR

個post 聽日就冇人了

轉場牙井

一過12點大家既初心就會消失

今個月都係屬於牙姐

第一次睇 以為特登咁做 見牙姐拎起隻手指叫人收聲

未試過咁7 係果個位拍手..

港仔咁冇文化
以後唔嚟了

我愛台灣‼️

我用呢種

我用呢支

我入到場先發現支野上次用完冇換電
唔係好光

所以阿姐最後淨係講下次再一齊玩而唔係下次再黎香港一齊玩

一句關於再嚟香港嘅說話都冇
明哂啦

live即日update贏晒新加坡啦仲想點

知唔知點解阿姐要舉1隻手指
有咩事港仔柒左都可以即刻say no

LAST一次黎香港咁解

舉1隻手指係比大家見拍錯手果時，可以即刻做oh,cock手勢

可能冇下次Asia tour , 三十幾歲可能收山結婚算

你呢個好笑d

近近地去台灣睇啦
一年最少有一場

買機票未呀

不要再說了

佢呢幾年d schedule仲要咁chur，隨時嫁人收山真係唔出奇

呢位會員半自爆

好心你班潛水嘅畀返正評個po啦

最多負皮個post咪你開....

咁水樹幾時先至嫁人

搵夠錢就退
btw., kotoko 有無機會嚟

kotoko成日都黎香港啦
live又有，c3又連續黎過2次

睇黎琴日大合唱tum到呀姐好開心

我指之後嘅 live

我鐘意kotoko 多過 LiSA

已經冇人推post

希望下年LiSA仲會返黎

諗多左啦 台灣就會

如果又要等三年 LiSA到時都可能收山了

香港楽しかったぁー！ありがとう\( ¨̮ )/また来るねっ\( ¨̮ )/

嚟玩
無話開 live

期待咗幾個月，尋晚完咗，好大失落感。去完旅行返嚟都冇咁大。

過多排仲係到再講

一個禮拜後你連佢唱過咩歌都唔記得啦

時間過得好快 幾個月前搶飛 依家已經完左

唔好咁串......
而家已經唔記得

你件垃圾死返入藍# post la

不用分那麼細啦

你哋養咁多老婆，點記得咁多

做飛行系咪得

就推爆po 應該無下個喇

變返DD post

LiSA (織部里沙) 樂迷俱樂部 #15 好女仔，我番黎喇

好犀利 多謝大家

完了

啲正皮數正常晒

前排現場睇阿姐唱Doctor真係好很正
返唔到轉頭

估唔到咁多人一齊跟到呀姐唱catch the moment 幾驚靜應應

我幾驚阿姐唱中文版 到時就真無跟唔到喇

中文版我諗連台仔都舞唔掂

其實呢首睇得唔太清楚

790最少都有一班㗎仔團

因為你不是前排

我前幾排，不過啲動作多數喺中間，右邊望過去唔太清楚

我左邊還好btw中間視覺一定最正 主要對中間

右邊下排坐1x表示睇阿姐表情睇到好爽

阿姐都話希望大家bright flight過去搵佢 識做啦

竟然係有生之年見到就黎爆POST

無可能

坐位表示
係全場都識唱

然後就停左冇人再講野

sa sa b
sa sa b

咁早起身炒黃牛?

想1001？無咁易

起身睇新聞睇下有冇空難

搶1001

沉

井

點會無

點解冇l.miranic

歌list一首痴線嘅歌都無
好似係

以為rock mode完會接落去

有咩痴線歌

L.Miranic
Empty Mermaid
the end of my world
罪人

買唔撚到T

買唔撚到+1
其實台灣場件T係咪都係呢件

有細路仔睇架嘛,掰大啲對腳都要擰埋一邊啦

有harry potter 算係咁

殺入MK變咗MK妹
圖from gary哥

1001未?

推到1000就收手

係 可以過去買

中女懶可愛

苦練廣東話?

你質疑阿織

開心嗎?

真係嗎?

好犀利

牙姐都係打份工姐 佢愛台灣多啲

事實唔好講出黎

呢 post 已死